# Chinese translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2017 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2017.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2018-03-14 20:16+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2018-03-14 20:17+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language: zh\n"
"Language-Team: zh <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.5.1\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.6\n"

#: portal/factory.py:155
msgid "Budget"
msgstr "预算"

#: portal/factory.py:156
msgid "Appointments"
msgstr "约会"

#: portal/factory.py:159 portal/factory.py:160 portal/permission/views.py:22
msgid "User"
msgstr "用户"

#: portal/factory.py:166
msgid "Account"
msgstr "账号管理"

#: portal/factory.py:170
msgid "Account (Admin)"
msgstr "账号管理 （行政）"

#: portal/factory.py:173
msgid "Account (Support)"
msgstr "账号管理 （客服）"

#: portal/factory.py:176
msgid "Account (Technician)"
msgstr "账号管理 （技术）"

#: portal/factory.py:179
msgid "Account (Client)"
msgstr "账号管理 （客人）"

#: portal/factory.py:182 portal/templates/account/handson_batch.html:22
msgid "Batch Add"
msgstr "批量添加"

#: portal/factory.py:186 portal/templates/user/member_page.html:175
msgid "Vps"
msgstr "Vps"

#: portal/factory.py:190 portal/templates/account/details.html:12
#: portal/templates/admin/model/list.html:23
#: portal/templates/admin/model/list.html:25
#: portal/templates/instruction/create.html:41
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: portal/account/models.py:364 portal/account/models.py:367
#: portal/factory.py:193 portal/permission/views.py:21
#: portal/templates/account/handson_batch.html:89
msgid "Vendor"
msgstr "供应商"

#: portal/factory.py:202
msgid "Finance"
msgstr "财务"

#: portal/account/models.py:53
msgid "Account requires attention. Do Not Use."
msgstr "账号有问题。请不要用"

#: portal/account/models.py:55
msgid "Client requested this account to be appealed."
msgstr "客人要求申诉这个账号。"

#: portal/account/models.py:57
msgid "Appeal has been submitted."
msgstr "申诉已提交。"

#: portal/account/models.py:59
msgid "Account is not ready"
msgstr "账号未准备"

#: portal/account/models.py:61
msgid "Account is free for use for anyone"
msgstr "账号可以任意分配"

#: portal/account/models.py:63
msgid ""
"Account is already assigned to someone. However, this account has <b>NOT</b> "
"been accessed yet. In the event of an emergency, you may reassign this to "
"somebody else."
msgstr ""
"账号已分配给客人。但这号未开过给客人。在特殊情况下我们可以把这个账号分配给其他"
"客户"

#: portal/account/models.py:65
msgid "Account has ad approved and is spending."
msgstr "账号的广告已通过。正在消耗"

#: portal/account/models.py:67
msgid "Account has ad disapproved."
msgstr "账号有广告不通过"

#: portal/account/models.py:69
msgid "We no longer want to deal with this account anymore."
msgstr "我们确定放弃这个账号"

#: portal/account/models.py:71
msgid "Account is suspended."
msgstr "账号挂了"

#: portal/account/models.py:261
msgid "Vendor permissions not defined."
msgstr "供应商权限未定义好。"

#: portal/account/models.py:264
msgid "Vendor is empty."
msgstr "供应商不存在。"

#: portal/account/models.py:306
#: portal/templates/account/important_widgets.html:34
#: portal/templates/account/important_widgets.html:98
#: portal/templates/account/important_widgets.html:150
#: portal/templates/user/member_page.html:23
#: portal/templates/user/member_page.html:170
#: portal/templates/user/member_page.html:208
msgid "Adwords_id"
msgstr "账号ID"

#: portal/account/models.py:308
msgid "Nickname"
msgstr "花名"

#: portal/account/models.py:310 portal/templates/account/handson_batch.html:54
#: portal/templates/account/important_widgets.html:151
#: portal/templates/user/member_page.html:24
#: portal/templates/user/member_page.html:171
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: portal/account/models.py:316
msgid "Last Visited by Eve"
msgstr "系统更新于"

#: portal/account/models.py:319 portal/templates/user/member_page.html:172
msgid "Client ID"
msgstr "客户ID"

#: portal/account/models.py:321 portal/templates/account/handson_batch.html:59
msgid "Client Name"
msgstr "客户名称"

#: portal/account/models.py:323
msgid "Clients Allowed"
msgstr "可分配的客户"

#: portal/account/models.py:326
msgid "Is auto_tag ON?"
msgstr "追踪启动了？"

#: portal/account/models.py:329 portal/templates/account/handson_batch.html:64
msgid "Is Unlimited?"
msgstr "无限？"

#: portal/account/models.py:332 portal/templates/account/handson_batch.html:69
msgid "Account Budget"
msgstr "账号预算"

#: portal/account/models.py:335
msgid "Account Budget Override"
msgstr ""

#: portal/account/models.py:338
msgid "Remaining Account Balance"
msgstr "账号余额"

#: portal/account/models.py:341
msgid "Remaining Account Balance Override"
msgstr "账号余额(人手)"

#: portal/account/models.py:344
#: portal/templates/account/important_widgets.html:100
#: portal/templates/user/member_page.html:209
msgid "Daily Budget"
msgstr "每日开支"

#: portal/account/models.py:347
msgid "Percentage Spent"
msgstr "消费（百分比）"

#: portal/account/models.py:349
#: portal/templates/account/important_widgets.html:35
msgid "Days Left"
msgstr "剩下日子"

#: portal/account/models.py:351 portal/templates/account/handson_batch.html:79
#: portal/transfer/views.py:22
msgid "Currency"
msgstr "货币"

#: portal/account/models.py:353 portal/templates/account/handson_batch.html:84
#: portal/transfer/views.py:24
msgid "Exchange Rate"
msgstr "汇率"

#: portal/account/models.py:357
msgid "Spent"
msgstr "花费"

#: portal/account/models.py:359 portal/templates/user/member_page.html:26
#: portal/templates/user/member_page.html:173
#: portal/templates/user/member_page.html:210
msgid "Spent (HKD)"
msgstr "花费（港币）"

#: portal/account/models.py:361
msgid "Remaining (HKD)"
msgstr "余额（港币）"

#: portal/account/models.py:369
msgid "Days To Topup"
msgstr "充值时间（工作天）"

#: portal/account/models.py:372 portal/templates/account/handson_batch.html:94
msgid "Batch"
msgstr "账号批次"

#: portal/account/models.py:375 portal/templates/account/handson_batch.html:99
#: portal/templates/account/important_widgets.html:36
#: portal/templates/account/important_widgets.html:101
msgid "VPS"
msgstr "VPS"

#: portal/account/models.py:377 portal/templates/account/handson_batch.html:104
#: portal/vps/views.py:39
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: portal/account/models.py:379 portal/templates/account/handson_batch.html:109
#: portal/vps/views.py:41
msgid "Password"
msgstr "登录密码"

#: portal/account/models.py:382
msgid "External Comment"
msgstr "评语（外）"

#: portal/account/models.py:384 portal/templates/account/handson_batch.html:114
msgid "Internal Comment"
msgstr "评语（内）"

#: portal/account/utils.py:53
msgid "accessed this account."
msgstr "开号"

#: portal/account/utils.py:115
msgid "created "
msgstr "创建"

#: portal/account/utils.py:117
msgid "updated "
msgstr "更新"

#: portal/account/utils.py:119
msgid "deleted."
msgstr "删除"

#: portal/account/views.py:64
msgid "Adwords ID must be in the format of 123-456-7890."
msgstr "账号ID 需要必须采用这种格式：111-222-3333。"

#: portal/account/widgets.py:88
msgid "Accounts not updated since: %s"
msgstr "从 %s 开始，以下的账号预算还没有跟新"

#: portal/bank_account/views.py:9
msgid "Bank Account Name"
msgstr "银行账户名称"

#: portal/bank_account/views.py:10
msgid "Bank Account Details"
msgstr "銀行帳戶明細"

#: portal/bank_account/views.py:11
msgid ""
"Include SWIFT, Intermediate Bank Information, USD/HKD account numbers, etc."
msgstr "包括SWIFT，中间银行资料，港币、美金账号等"

#: portal/bank_account/views.py:12
msgid "Vendors"
msgstr "供应商"

#: portal/bank_account/views.py:13
msgid "Select Multiple if necessary"
msgstr "如有需要，请选择多"

#: portal/bank_account/views.py:14
msgid "Transfers Count"
msgstr "汇款/退款"

#: portal/bank_account/views.py:15
msgid "Number of transfers associated with this Bank Account."
msgstr "与此银行帐户关联的汇/退款"

#: portal/bank_account/views.py:16
msgid "Total Sent HKD"
msgstr "总汇款（港币）"

#: portal/bank_account/views.py:17
msgid "Total HKD sent to this Bank Account."
msgstr "我们打了多小钱去这个银行账号？"

#: portal/bank_account/views.py:18
msgid "Total Spent HKD"
msgstr "总花额（港币）"

#: portal/bank_account/views.py:19
msgid ""
"Total HKD spent by Adword Accounts associated to this to this Bank Account."
msgstr "所有 Adwords 账号总共花了多小？"

#: portal/bank_account/views.py:20
msgid "Total Remaining HKD"
msgstr "余额（港币）"

#: portal/bank_account/views.py:21
msgid ""
"Total HKD remaining in all Adwords Accounts associated to this Bank Account."
msgstr "所有adwords 账号内的金额"

#: portal/bank_account/views.py:22
msgid "Total Outstanding HKD"
msgstr "最终金额"

#: portal/bank_account/views.py:23
msgid "Sent - (Spent + Remaining)"
msgstr "汇款 -（花额 +余额）"

#: portal/permission/forms.py:23
#, python-format
msgid ""
"User(id=%(user_id)s) is not allowed to use accounts from Vendor(id="
"%(vendor_id)s)."
msgstr "用户(id=%(user_id)s) 没有权限使用 供应商(id=%(vendor_id)s) 的账号。"

#: portal/permission/views.py:23 portal/transfer/views.py:26
msgid "Notes"
msgstr "注意"

#: portal/templates/account/details.html:8
#: portal/templates/admin/model/list.html:17
#: portal/templates/instruction/create.html:38
msgid "List"
msgstr "目录"

#: portal/templates/account/details.html:17
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: portal/templates/account/details.html:21
msgid "Details"
msgstr "细节"

#: portal/templates/account/details.html:28
msgid "Filter"
msgstr "过滤"

#: portal/templates/account/handson_batch.html:24
msgid "Please read this PPT first."
msgstr "请先看以下的PPT。"

#: portal/templates/account/handson_batch.html:29
msgid "Copy these values somewhere:"
msgstr "抄下以下的数据："

#: portal/templates/account/handson_batch.html:36
msgid "Explanations of columns:"
msgstr "表的解释："

#: portal/templates/account/handson_batch.html:42
msgid "Field"
msgstr "名称"

#: portal/templates/account/handson_batch.html:43
msgid "Number in Photo"
msgstr "图内的号码"

#: portal/templates/account/handson_batch.html:44
#: portal/templates/account/list.html:112
msgid "Explanation"
msgstr "解释"

#: portal/templates/account/handson_batch.html:49
msgid "Adwords ID"
msgstr "账号ID"

#: portal/templates/account/handson_batch.html:51
#: portal/templates/account/handson_batch.html:71
#: portal/templates/account/handson_batch.html:106
msgid "See picture above."
msgstr "请看上图。"

#: portal/templates/account/handson_batch.html:56
msgid "Put \"Unassigned\" if not sure."
msgstr "如不清楚，请放『新号』。"

#: portal/templates/account/handson_batch.html:61
msgid "If there is a client please select \"Reserved\" for this account."
msgstr "如有客人，请把<u>状态</u>填成『已分配』"

#: portal/templates/account/handson_batch.html:66
msgid "Normally this is not selected."
msgstr "一般情况下选空。"

#: portal/templates/account/handson_batch.html:74
#: portal/templates/user/member_page.html:25
msgid "Remaining Account Budget"
msgstr "账号余额"

#: portal/templates/account/handson_batch.html:76
msgid "<b>Add this if possible</b>. Needed for computing vendor balances."
msgstr "<b>必须填写</b>，用来统计供应商支出"

#: portal/templates/account/handson_batch.html:81
msgid "CN￥= RMB, HKD$ = HKD, etc"
msgstr "CN￥= RMB, HKD$ = 港币, 等"

#: portal/templates/account/handson_batch.html:86
#: portal/templates/account/handson_batch.html:96
#: portal/templates/account/handson_batch.html:111
msgid "If unsure, ask."
msgstr "如不清楚，请在群问。"

#: portal/templates/account/handson_batch.html:91
msgid "If the vendor is not here, please leave it empty and notify Vincent."
msgstr "如果供应商不在，请通知群内"

#: portal/templates/account/handson_batch.html:101
msgid "Which VPS did you access this account?"
msgstr "你现在用什么VPS登录？"

#: portal/templates/account/handson_batch.html:116
msgid "Anything special? Comment it here."
msgstr "有没有特殊情况？"

#: portal/templates/account/handson_batch.html:124
msgid "Fill in the data for each account."
msgstr "请把每个账号填写资料。"

#: portal/templates/account/handson_batch.html:126
msgid "Add 5 More Rows"
msgstr "加多五行"

#: portal/templates/account/handson_batch.html:128
msgid "Press \"Submit\" to check if you have input all your data correctly."
msgstr "当你输入了所有数据，请按【提交】来检查一下。"

#: portal/templates/account/handson_batch.html:130
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: portal/templates/account/handson_batch.html:133
msgid "Check if you have errors."
msgstr "检查一下你有没有输入不正确的数据。"

#: portal/templates/account/handson_batch.html:135
msgid "Press \"Submit\" when you have finished adding data to the table."
msgstr "当你把账号资料输入完之后，请安【提交】"

#: portal/templates/account/important_widgets.html:37
msgid "Contact Name"
msgstr "联系人名字"

#: portal/templates/account/important_widgets.html:99
#: portal/templates/user/member_page.html:27
msgid "Updated At"
msgstr "更新于"

#: portal/templates/account/important_widgets.html:142
msgid "Accounts With Problems"
msgstr "有问题的账号"

#: portal/templates/account/list.html:115
msgid "Show/Hide Columns"
msgstr "显示/隐藏表列"

#: portal/templates/account/list.html:118
msgid "Filters"
msgstr "过滤"

#: portal/templates/account/list.html:165
msgid "Stage"
msgstr "阶段"

#: portal/templates/account/list.html:166 portal/vps/views.py:27
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: portal/templates/account/list.html:167
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: portal/templates/account/list.html:208 portal/templates/admin/lib.html:191
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: portal/templates/account/list.html:209
msgid "Clear"
msgstr "重启"

#: portal/templates/account/list.html:235
msgid "select all records"
msgstr "选择所有记录"

#: portal/templates/account/list.html:248 portal/templates/account/list.html:257
#, python-format
msgid "sort by %(name)s"
msgstr "按 %(name)s 排序"

#: portal/templates/account/list.html:278
#: portal/templates/admin/model/list.html:120
msgid "Select record"
msgstr "选择记录"

#: portal/templates/admin/base.html:96
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: portal/templates/admin/base.html:98
msgid "English"
msgstr "英文"

#: portal/templates/admin/base.html:99
msgid "Chinese"
msgstr "中文"

#: portal/templates/admin/base.html:108
msgid "Profile"
msgstr "设置"

#: portal/templates/admin/base.html:109
msgid "Sign out"
msgstr "登出"

#: portal/templates/admin/base.html:113
msgid "Sign Up"
msgstr "注册"

#: portal/templates/admin/base.html:114
msgid "Sign in"
msgstr "登录"

#: portal/templates/admin/lib.html:196
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: portal/templates/admin/lib.html:248
msgid "Save and Add Another"
msgstr "保存并添加另一个"

#: portal/templates/admin/lib.html:251
msgid "Save and Continue Editing"
msgstr "保存并继续编辑"

#: portal/templates/admin/model/list.html:23
#: portal/templates/admin/model/list.html:25
msgid "Create New Record"
msgstr "创新"

#: portal/templates/admin/model/list.html:77
msgid "Select all records"
msgstr "选择所有"

#: portal/templates/admin/model/list.html:90
#: portal/templates/admin/model/list.html:99
#, python-format
msgid "Sort by %(name)s"
msgstr "以%(name)s 排序"

#: portal/templates/admin/model/list.html:187
msgid "Please select at least one record."
msgstr "请选择最小一行。"

#: portal/templates/user/member_page.html:15
msgid "Recent Suspensions or Abandoned"
msgstr "最近被封或废弃的账号"

#: portal/templates/user/member_page.html:16
msgid "(From 13th Dec onwards)"
msgstr "（从12月13号开始）"

#: portal/templates/user/member_page.html:74
msgid "Updates Today"
msgstr "今天的变化"

#: portal/templates/user/member_page.html:83
msgid "No Updates today."
msgstr "今天没有变化"

#: portal/templates/user/member_page.html:102
msgid "Total Spending"
msgstr "总花额"

#: portal/templates/user/member_page.html:163
msgid "High Spend Accounts"
msgstr "账号排行榜"

#: portal/templates/user/member_page.html:174
msgid "Vendor Name"
msgstr "供应商名字"

#: portal/templates/user/member_page.html:176
msgid "Suspended On"
msgstr "挂号与"

#: portal/templates/user/member_page.html:204
msgid "No Active Accounts"
msgstr "没有现行的账号"

#: portal/templates/vendor/list.html:95
msgid "Vendor Statistics By Users"
msgstr "供应商与客户的统计"

#: portal/templates/vendor/list.html:110
msgid "Vendor ID"
msgstr "供应商 ID"

#: portal/templates/vendor/list.html:111
msgid "Account Activated"
msgstr "跑过的账号"

#: portal/templates/vendor/list.html:112
msgid "Total Spent"
msgstr "总花额"

#: portal/templates/vendor/list.html:113
msgid "Average Spent"
msgstr "平均花额"

#: portal/templates/vendor/list.html:122
msgid "Division By Zero"
msgstr "除于零"

#: portal/transfer/views.py:12
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: portal/transfer/views.py:13
msgid "Date shown on the check."
msgstr "支票的日期"

#: portal/transfer/views.py:14 portal/transfer/views.py:49
msgid "Bank Account"
msgstr "银行账号"

#: portal/transfer/views.py:15
msgid "Counter Party"
msgstr "另一方"

#: portal/transfer/views.py:16
msgid "If payment, this is \"origin\". If refund, this is \"destination\"."
msgstr "如果付款，这是“原产地”。 如果退款，这是“目的地”。"

#: portal/transfer/views.py:17
msgid "Refund?"
msgstr "退款？"

#: portal/transfer/views.py:18
msgid "Gross Amount"
msgstr "总额"

#: portal/transfer/views.py:19
msgid "This is the number that appears on the check. If refund, use negative."
msgstr "支票上的总额。如果是退款，请用负数。"

#: portal/transfer/views.py:20
msgid "Net Amount"
msgstr "净额"

#: portal/transfer/views.py:21
msgid "Total amount we can spend. This is typically gross - service fee."
msgstr "我们可以花费的广告金额。 这通常是总额减手续费。"

#: portal/transfer/views.py:23
msgid "USD, HKD, RMB, SGD"
msgstr "USD, HKD, RMB, SGD"

#: portal/transfer/views.py:25
msgid "X * Exchange Rate = X in HKD"
msgstr "X * 汇率 = X (港币）"

#: portal/utils/EnumRelated.py:48
msgid "Not a valid choice"
msgstr "非有效的选择"

#: portal/utils/EnumRelated.py:70
msgid "No"
msgstr "否"

#: portal/utils/EnumRelated.py:71
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: portal/vendor/views.py:44
msgid "ID must be in the format of 1234-1234-1234."
msgstr "ID 必须格式为1234-1234-1234。"

#: portal/vendor/views.py:49
msgid "ID must be in the format of 1234-1234-1234-1234"
msgstr "账号ID 需要必须采用这种格式：111-222-3333。"

#: portal/vps/views.py:29
msgid "Deleted?"
msgstr "删除了？"

#: portal/vps/views.py:30
msgid "Has the VPS been deleted?"
msgstr "VPS 解放了吗？"

#: portal/vps/views.py:31
msgid "Instance ID"
msgstr "实例 ID"

#: portal/vps/views.py:32
msgid "i-00166a8b8c34e7265"
msgstr "i-00166a8b8c34e7265"

#: portal/vps/views.py:33
msgid "Provider"
msgstr "供应商"

#: portal/vps/views.py:34
msgid "AWS/Aliyun/Digital Ocean"
msgstr "AWS/Aliyun/Digital Ocean"

#: portal/vps/views.py:35
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: portal/vps/views.py:36
msgid "Hong Kong/Japan/China"
msgstr "Hong Kong/Japan/China"

#: portal/vps/views.py:37
msgid "Ip Address"
msgstr "IP 地址"

#: portal/vps/views.py:38
msgid "1.2.3.4"
msgstr "1.2.3.4"

#: portal/vps/views.py:40
msgid "AWS default login: Administrator"
msgstr "亚马逊默认登录：Administrator"

#: portal/vps/views.py:42
msgid "AWS default password: qweASD123"
msgstr "亚马逊默认密码：qweASD123"

#: portal/vps/views.py:43
msgid "API Key"
msgstr "API 登录"

#: portal/vps/views.py:44 portal/vps/views.py:46
msgid "If changed please update on VPS's chrome extension"
msgstr "如果更改, 请更新 VPS 的 chrome 扩展"

#: portal/vps/views.py:45
msgid "API Secret"
msgstr "API 密码"

#~ msgid ""
#~ "Total amount sent to bank_account. This is the number you write on your "
#~ "check."
#~ msgstr "发送到银行账号的总金额。 这是你在支票上写的数字。"

#~ msgid "User (id=%s) is not allowed to use accounts from this vendor (id=%s)!"
#~ msgstr "用户 (id=%s) 没有权限使用这供应商(id=%s)的账号！"

#~ msgid ""
#~ "User, id=%(user_id)s, is not allowed to use accounts from this vendor, id="
#~ "%(vendor_id)s!"
#~ msgstr ""
#~ "用户, id=%(user_id)s, 没有权限使用这供应商, id=%(vendor_id)s, 的账号！"

#~ msgid "User Management"
#~ msgstr "用户管理"

#~ msgid "Record does not exist."
#~ msgstr "记录不存在。"

#~ msgid "Record was successfully deleted."
#~ msgstr "记录已成功被删除。"

#~ msgid "Failed to create record. %(error)s"
#~ msgstr "无法创建记录。%(error)s"

#~ msgid "Failed to update record. %(error)s"
#~ msgstr "无法更新记录。%(error)s"

#~ msgid "Failed to delete record. %(error)s"
#~ msgstr "无法删除记录。%(error)s"

#~ msgid "Suggested Net"
#~ msgstr "系统提议的净额"

#~ msgid ""
#~ "Based on the Vendor's service fees, this is what the system recommends as "
#~ "Net."
#~ msgstr "根据供应商的服务费用，这是系统推荐的净额。"

#~ msgid "IP Address"
#~ msgstr "IP 地址"

#~ msgid "Is Deleted?"
#~ msgstr "删除了吗？"

#~ msgid "Alive Accounts"
#~ msgstr "未死的账号"

#~ msgid "Dead Accounts"
#~ msgstr "挂了的账号"

#~ msgid "Administrator"
#~ msgstr "Administrator"

#~ msgid "qweASD123/qweASD123456789/..."
#~ msgstr "qweASD123/qweASD123456789/…"

#~ msgid "Budget Not Updated since"
#~ msgstr "预算还没更新："

#~ msgid "Expiring Soon"
#~ msgstr "立刻没钱"

#~ msgid ""
#~ "<b>Active</b> accounts with neither <u>account_budget</u>, "
#~ "<u>remaining_account_budget</u>, nor <u>daily_budget</u> updated today."
#~ msgstr ""
#~ "<u>账号预算</u>、<u>账号余额</u>、<u>每日开支</u> 没有在今天内更新过的 <b>"
#~ "现行的账号</b>。"

#~ msgid "Releasable VPS "
#~ msgstr "能释放的VPS"

#~ msgid "Active Accounts"
#~ msgstr "现行的账号"

#~ msgid "Total Spent In HKD For Account"
#~ msgstr "总花额（港币）"

#~ msgid "Accounts not visited from Eve between "
#~ msgstr "账号没有更新于："

#~ msgid "Accounts not updated since: "
#~ msgstr "账号预算没有跟新：从"
